[無知一問]689屋企喺邊??想買果藍拜訪一下齊昕

好擔心佢老人家
同埋我好掛住齊昕

出懸紅$68.9

以前報僭建有冇地址

我好愛齊昕幫幫手

原來齊昕喺美國外國勢力689